# Task 5 #

This source for Educational Only

### Задание ###

1 Разработать функции для выполнения арифметических операций по вариантам.
 
2 Оформить статическую библиотеку функций и написать программу, ее использующую.

3 Переоформить библиотеку, как динамическую, но подгружать статически, при компиляции.

4 Изменить программу для динамической загрузки функций из библиотеки.

### Вариант задания. ###
6.Операции склейки и разрыва строк.

### Author ###

Erdeni Tsyrendashiev
